而家明明港共先係攬炒派，我地係防止攬炒派，但我地認同對家詞彙自認攬炒係咩玩法?

呢幾個月港共搞到香港點呢??

惠譽指港府開支巨降港評級至AA，7個月兩度調低
惠譽認為，根深柢固的社會政治分歧仍未解決，給香港商業環境帶來揮之不去的不確定，並增加了公眾不滿情緒再度爆發的風險，或會進一步破壞國際社會對香港治理、體制和政治穩定的看法。此外，香港與內地經濟，金融和社會政治聯繫逐步增加，這趨勢更因中央政府自1997年回歸以來對香港事務愈來愈高調發聲而顯而易見，可證兩者各自的主權評級更緊密融合。

郭官判詞傳歐美 港仲裁中心夢碎

印度﹕針對中國投資審查新規 適用香港
報道引述其中一位官員指出，如何看待香港投資是常識，與來自中國投資並無不同。另外兩名官員指出，不會對來自中國及香港的投資作出區分，並表示會以同樣的方式審查來自兩地資金流入。

人權組織：美賦予「獨立關稅區」若不保港將陷末日

屌你港共硬推中共融合先係攬炒派
但佢日日抹黑我地先係攬炒香港

我地仲要認同佢
自認攬炒
送個正當性俾佢拉攏中間派係咩玩法

由而家起
攬炒派 = 港共
攬炒形式係硬推中港融合

我地係防止攬炒派
35+係爭取力量阻止不合理中港融合，保國際地位
示威係反對港共繼續打橫黎損國際聲譽

愛香港，拒攬炒，保國際地位
香港再出發，重新爭取國際競爭力

push

同埋議會35+可以停明日大嶼，以防攬炒財政儲備

個正當性根本喺我地嗰邊
唔好跟人地個劇本走啦

你睇早2個禮拜連中聯辦都將攬炒寫入公文就知咩事

推

昨日細良都有講

35+係阻大陸在香港偷錢(大白象),
攬炒財政儲備
文宣要做野

If we burn, you burn with us

咁你（政府）唔burn 我，我點解要burn 你

唔攬炒係叫我自己去死，咁咪一齊囉

本來就係咁簡單

我哋要建立返自己一套嘅論述

攬炒唔怕認 我哋就係要攞到財委會控制權
Take back control
「從港共手中搶回屬於香港人的金庫」就係我哋對攬炒嘅論述
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

理大校園復修費料高達七億 料九月前完成復修
7億 扣除物資成本 維修Poly，同保安剛好能夠提供大量工作機會
協助搵工困難嘅大家 就係攬炒財政再分配的實證

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主政體
獨立主權國家

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個獨立主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係獨立主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立獨立主權國家 民主政體 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

please pin

pinned!
推呢個

政府推大白象天價工程先係主因囉，仲有尻買裝備俾狗賊同加薪仲唔係攬緊炒香港經濟